希望咁多位ching 可以暫時停一停 唔好再call g

🙏

@蓋ching

話時話係香港d 141收左爐未？

樓豬今年分紅咩環境

停工左好耐
賺不到錢😢